港共封紅磡殯儀館 搞到拍鬼片咁款

守緊夜都俾人捉出嚟驗測

popo使唔使拍門 使唔使拍門睇下有冇人匿埋唔做檢測

仲要拍埋棺木

唔出嚟，爆棺

聽到入面有聲但唔開門！爆門！

痴撚線，守夜都俾人叫出嚟驗病毒

精彩，死人都唔放過

維修費要先人自己負責返

呢張有萬鬼出籠 Feel.
今晚封???
祝佢地一見發財!!

死者係棺材唔出黎會否被爆門

勁似紅van最尾嗰幕揸小巴走佬咁

難道我可以擺脫宿命重遇你一次

精彩！一日唔死一日都有新新聞！

死咗都有新聞啊！

死咗都變新聞啊！

洗唔洗捉d先人吐口水？

死人都搞，港共黑狗全家比鬼搞

仲有人喺棺木入面
不如打開佢叫佢出嚟化驗？

果然一視同仁

破地獄

安心上路app?

記緊戴番口罩

根本係預言

班狗記得拍棺材

狗：懷疑有人訓緊喺入面
爆開個棺材！呀 sir 做嘢唔洗你教！

popo: 死人冇特權

唔理咁多 見門就爆

又型左呢鋪

咩相尼?

做緊白事都要搞鳩人

有無聽過：那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN

癲 mr.pizza原來係預言家

邊啲係家屬邊啲係政府啲狗

郭先生

藍絲幾時先醒死老豆都無面比

死人都搞

紅Van劇照？

諗起大帽山山頂發射站啲殘體字標語

突然間多左班人嚟檢測

真係大吉利是

小說最後好似有講大帽山崆面係

正苦：正常程序係貼張紙係上面先，無人應先再爆棺

守夜唔會中武漢肺炎？

而家喺香港做鬼都唔靈。。。

幾時有下集 雖然上集好爛

條屍又洗唔洗做 test 丫屌你老母

唔係既話啲恐懼撚抗疫撚又話人抗疫不力、鬆懈架啦

你兩個呀 唔好係度扮紙紥公仔啦
快d行出去做檢測

Cyberpunk呀嘛

Add friends

安心出殯都唔得

棺材唔放過

回魂夜中大副教授：「阿Sir我食緊雞脾呀。」

屌

你宜家已經睇緊下集
演緊俾你睇

檢測人員對住黑警話：
「你老母匿埋係度做檢測呀」

燈籠

淋奠真係以挑釁每一個界別/階層為己任，靈界都唔放過

會唔會喺殯儀館上面灑溪錢落嚟

垃圾 玩撚完未 守靈都搞 佢真係唔死都唔掂呢個垃圾政府😧快撚啲搵佢兄弟

痴撚線

依家仲殯儀館仲俾守夜咩？

咩料

一步一步實現

見到第二張相即刻諗起

仲有燈柱上面有區域號碼嘅鐵盒＝智能監控燈柱

稻草人價格繼續升

黑警

中大祭品教授仲唔去開餐？

中大
吐露港公路

有咁多差人叔叔陪

使唔使捉埋條屍出嚟檢測,檢完上面檢下面？！

有怪莫怪 樓主po圖㗎咋 唔關我事 對唔住對唔住

生要驗人死要驗屍

陳果又中

靈界嘅朋友如果真係存在

一直都可以㗎，不過係有入冇出，唔會俾你出出入入咁

你咪打緊稻草人囉傻閪

在陰間司政

靈界手足..

膊頭有花都要出嚟做馬騮戲

傻閪港共

真 笑死人

後面

d相

多得奠蛾
香港班攝影師影好多正野

黑9準備好一人一副

阻先人安息一定有報應

好快feel！！！
搭曬景咁
可惜街外人入唔到去

下集仲爛
原作都爛尾

搞鳩先人準備好發高燒發足幾日啦

第三張
有怪莫怪 小朋友唔識世界

Shine都散左仲有下集咩

後面係咪有朋友仔

死神來了

有冇入殯儀館洗樓?

好撚似紅vanｄ場景

以前就話有皇冠有皇氣
而家

狗總條屍係唔係紅磡？要唔要驗

真心
識有師傅叫今晚有份封嘅公墓員都做做法事
後果自負

不敬呀

聽朝七點肯定解唔到封
重有成堆朋友仔排緊隊等做測試

通常10點11點清場閂門，唔畀留低

老老實實 我唔信班友唔驚 仲要新年流流

中晒

講咗成年 終於今晚封關

封個啲關會唔會有報應

mr pizza 而家係邊?

呀sir 做野大哂 正義之師驚閪

Cls

爛片

如果依家唔俾走
可以訓邊

大吉利事

啲鬼古台嘉賓成日講架啦，多行不義，學咩法拜咩關二哥都冇用。咩儀式都只係互相壯膽

講開又講
嗰區嗰啲長生店入面放滿晒骨灰，
樓上居住單位嘅呎價竟然都有一皮野
真係好恐怖

世上最惡嘅係偽政權

咩地方

We are living in a simulation

用國安法拉曬班鬼
擾亂國家運作

連先人都唔放過
先人準備搵你地落去陪佢地啦...公務員朋友
小心D好

打個電話返屋企同人講對唔住
喂...我係林鄭呀...

好好地講唔得嘅 係要 我係林鄭呀
喂你好咯喎 我假假地都係特首嚟

棺材

好似電影黑社會，林雪俾東莞仔釘入棺材

呢張有feel, 開「party」

好撚仆街 政府真係冇野搵野黎搞

硬係覺得第一張圖有啲野咁
細路仔唔識世界

Major Tom

一套有bno先明嘅片

呢張相真係要拎獎

嘩 啱㗎啦係佢哋班走狗
無搵錯人

成隻野好似死神咁款........

鬼怕蝗氣
冇事嘅

唔講以為拍緊紅 Van 二

頂，呢個孝子呢

留名睇下邊個奶野

有啲嘢唔到你唔信，參與過嘅衰足十年

其實真係可以喎
啲popo一定唔敢

Janice man世界級

好撚痴線 佢地真係唔驚

直頭爆門喇

香港依家個隻 武廢就有份抗疫 抗疫 抗條命咩 Flu都抗

遲下應該會連條屍都要枱出街強制檢驗

守夜對象都要呀

紅Van下集

標題同內文一樣
樓豬喺高登嘅 account?

好撚仆街

佢封個棟樓邊有大酒店呀

恐怖

其實p到咁都有人當真

鐮刀

我唔理我就係唔要中武肺
會死人，會肺花，會有後遺症

鬼片海報

安心上路App

明明我一開頭都冇

早幾年已經唔俾了，無記錯好似11點度就會趕人走

可能驗驗下驗多左幾個人都唔知

有無驗埋棺材入果個？

聼講以前俾守夜嗰陣殯儀館有麻省啤牌排九提供.

搵鬼做檢測

下守夜守到打麻雀？
係棺材彈返起身屌柒你班不孝子孫

笑左

果4隻字:射精吾正

可能係廣東人傳統,我估應該係笑喪先會有.
細個跟啊嫲返鄉下撞啱隔離屋有人出殯,守夜啊嫲都過去打麻雀.